冰果個作者正仆街

成6年先出得1本
想睇二期動畫冇望

早排睇完二人距離的概算唔捨得買下一本睇
同埋因為無海報所以想等下

涼宮 喊緊

Bad ending
唔追了

學姐正啊
黑菓白菓

涼宮未完？

利申冇追

高質出好過求其出
望下隔離果青
Feel 到有種似會爛尾的感覺
不過冰菓都係有生之年系列
希望唔洗個孫燒比我

我覺得遲來的羽翼寫得幾好 係要個孫燒個結局俾我咁解

追曬11卷之後等12卷果排等到個人冷靜番 先發現果青係鳩up到最後埋唔到尾 因為作者根本係冇拍過拖既毒撚

人地玩聲優

其實係11卷太高潮
等咁耐既12卷係回憶+過渡卷
先比人有爛尾FEEL

而係1-10卷都收埋左個主題冇講 11卷尾終於點題話下一卷要開估喇 結果第12卷跳票之餘仲要只係遊花園 你就知道作者其實仲未諗到個主題其實係咩